有冇巴打同條女差廿年以上？

相處有冇問題？

有，，之前

分左2個月
拍左4年
佢提出

有。。。
我今年22歲
真係覺得佢好煩，郁d就喊

煲老藕咁識食

以前有，差廿七年

嘩，做撚得你老母喎，咁都食得落

換屎片果陣你咪

拍幾耐？

on9
唔俾係條女細過個男人?

4十幾歲仲成日喊乜九？

當年16曾經食過件33

我16
女朋友38
我仲讀緊書，佢就公司高層

有
食咗件國貨姓方
搞到大家叫我 國貨城

四十年前佢大我三十年

做得呀媽

原來我條女未出世

冇講過女大過男
唔俾男大過女？

2歲呀天才

36 吃掉了16 第一次
然後佢話無將來
變左開包專員